# Nous déposerons les cheatsheets que nous trouverons ici.
## Convention de nommage de la cheatsheet :
* Les cheatsheets sont classées par thèmes (1 folder par techno).
* Nom du thème
* "cheasheet"
* version si besoin

Ex : java-cheatsheet-0  

**Les cheatsheet n’étant pas des ressources que nous créons nous-même pour la plupart du temps, il parait important de citer la source dans le README.md du folder prévu à cet effet.**
